收數公司既credit risk investigation點睇

Fg 海龜finance底, 對credit risk有與趣,
但收數公司去唔去in好

安記定U記

Total credit
官網第一句寫 全球收數服務